鬲黎個肥婆啲頭髮好香

不過好撚肥
我應唔應該問佢攞電話